見到阿根廷咁樣真喺心痛

唔止心痛美斯，仲心痛亞古獸，斜恩，迪馬利亞
呢班人應該喺最後一年當打，而美斯本身體能都唔出眾
不過下半場見到佢一爆三嗰下真喺叫咗出聲，以為當年fit爆嘅美斯上身救世界
但喺世事永遠無咁美好

其實打法國都預咗會輸，但喺要輸，都唔該出曬班頂尖球員先輸，無機會俾我諗如果，如果早啲出亞古獸，如果唔出美沙出dybala......

契仔文化害死阿根廷